知唔知點解外國啲狗咁厚甲 香港速龍仲可以著咁薄

因為速龍要食嘅只係草食性動物
但班馬都識團隊反攻
強啲嘅好似長頸鹿咁 打翻佢轉頭
所以 要戰勝速龍 就要合作 要打翻佢碌柒

Between National geographic 好好睇

乜唔係因為大陸貨偷工減料所以先薄咩?

所以就唔好同佢跑 引佢地分散隊形再圍攻即可破之

因為香港班死乸型畀人喝下就向後行， 使乜著護甲驚你班友仔還擊
外國班友仔喐一喐就抌磚仔同埋燃燒彈

打啲唔還手嘅 裸體都得啦

草食性動物們要教訓下啲唔著甲嘅速龍啦

香港一樣有重裝防暴警察, 2005年WTO出過

不過香港既示威暫時都是太小兒科, 對比外國
所以都無必要出呢套野
又重,又熱,著起來又煩